究竟限聚令係去到6月18定8月31？

食物及衛生局長陳肇始表示，考慮最新疫情後，行政會議決定將限制食肆處所營業及限制聚集的規例有效期，延長兩個月至8月31日，因應現時疫情，兩條規例現行的限制，會在6月4日到期後再延長14日至本月18日，有需要時可以再收緊。

陳肇始又指，新型冠狀病毒預計在未來一段時間會繼續存在，防疫工作需要納入社會運作成為新常態，亦預期未來社區可能出現零星本地個案或小型爆發，政府會繼續採取張弛有度的策略，保障公共衛生及平衡經濟影響及社會接受程度。

睇顏色架姐

第599F同599G章嘅權力到8月31 而家限聚令到6月18

2047既6月30

直到永遠，阿門